唔明點解會攞韓國打MMA黑哨901 同今場日本比

話冇體育精神，唔光彩
呢d最多咪=扮傷拖時間玩角球旗
大把玩控球隊成日咁踢啦
最搞嘢係波蘭都好配合成9條友喺後場睇住你猜，肯定諗緊快d完場去邊度玩

最好笑有人話贏國咁做會俾人屌
好 我希望有生之年可以睇到贏國喺世界盃做到今場日本咁嘅情況

懷疑好多人冇睇過10點果2場波

日本11同13號又廢又獨